
\item[\textbf{18.}] \textbf{Y a-t-il de la structure dans nos émotions ? (suite, voir énoncé pour le contexte)}

\begin{enumerate}
\item[\textbf{a)}] Le tableau ci dessous lie les groupes aux graphes.
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
A & D\\
\hline
B & C  \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\item[\textbf{b)}] Il s'agit d'indice représentant des individus.
\end{enumerate}